得罪講句, 美國民主黨, 其實就係由一班冇能力既人組成

你諗下, 奧鳩馬8年都清唔撚到恐怖份子
侵侵一上任就極速玩斬首秒撚柒左個恐怖份子新boss

根撚本美國民主黨就係由一班冇能力既人組成, 除左大量引入其他膚色,再靠大話呃呃氹氹其他膚色既選票之外, 冇野做得成
姐係美國民主黨純粹係為選擇而生, 唔撚係為打爆軸心國而生
咁撚多濕鳩國家越黎越獨裁封閉正正印證左呢一點

美國人只著重內政

奧巴馬任內殺拉登
連登仔：唔算數，喺布殊時期一直都做緊

侵侵任內殺ISIS頭目
連登仔：侵侵萬歲

都岩既，畢竟成個世界都係美國既內政

一班無能力既人控制哂美國各個界別

冇能力又可以滲透全部政府部門同各大傳媒

你以為啦
isis根本佢地扶植出黎

特登唔解決問題
先有得永續搵錢架ma

香港泛民都識永續社運啦
咪咁天真

搞清楚先
佢地唔係冇能力做, 而係惡意簡住黎做

一般美國人既眼中只有美國一個國家

民主黨係要弱化美國
拉近各國實力差距
尤其幫手拖低日本
提升弱國，尤其中國實力
做到佢所謂嘅世界大同同心目中嘅全球化世界

當然檯底收受好多利益就少不了

恐怖組織大大下 恐怖襲擊你國家
isis點只係外交問題

連登仔為咗撐侵乜撚都講得出

咁你投咗票未？

然後樓豬低收入住公屋最有能力